［陰謀論維穩］有冇諗過郁民同大灣駒突登趕獨派同勇武派出去係想泛民團結埋獨派同勇武派

原來佢地２個想係惡法通過前，將獨派同勇武派推比泛民，等泛民個元氣彈可以儲大ｄ
我地怪錯佢地２個

係就好啦。。。純ＦＦ

完全正解
其實d人成日話黃毓民分裂民主派，其實係團結民主派先岩啊
睇下人社熱狗而家都回歸哂泛民，鄭松泰同涂謹申裡應外合拉布 快必網台激讀鄭松泰好野